前幾日見份新工做IT狗 點知係倫敦金

入去 未見工已經見到一堆電腦

一班男用電腦 網上版微信

有個男嘅同緊中年女人（睇落係）調情

有一個男嘅又收到對方一啲訊息

「妹妹 你幾歲呀」

唔知倫敦金定咩 好恐怖

全場幾乎都廿幾歲後生仔

我諗就算請 我都未必做

畢竟有曬我個人資料 唔想自爆住 可能過幾日貼公司名

三金聖?

精神d，可能你渣林寶呢